{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남대봉"
    },
    "text": "ナム·デボン (남대봉)\\n\n江原道原州市、\\n\n江原道原州市板釜面と新林面および横城郡安興面の境界に位置する山がある。 この山は高度1,180mで雉岳山とつながっており、望京台とも呼ばれる。 山の稜線は南大峰から北に続き、毘盧峰まで屏風のように広がっているが、ここには奇岩絶壁の谷間が形成され美しい風景を成す。 また、山頂から南に下ると鞍部と呼ばれるところがあるが、ここには国道とループ式トンネルがある中央線の雉岳山トンネルが通過する。 山頂に近い南側には上院寺という寺が位置するが、この寺は韓国で一番高いところに位置した寺で、周辺の景色が恍惚としている。 また、法堂の前には珍しい桂樹3本が育っている。 この山は1872年の地方地図で南大峰と表示されていた。",
    "QA": [
        {
            "question": "この山はどこに位置していますか？",
            "answer": "江原道原州市板釜面と新林面および横城郡安興面の境界に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "この山は高度1,180メートルです。"
        },
        {
            "question": "この山と雉岳山はどのようにつながっていますか？",
            "answer": "この山は高度1,180mで雉岳山とつながっており、望京台とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この山の稜線はどのように広がっていますか？",
            "answer": "山の稜線は南大峰から北に続き、毘盧峰まで屏風のように広がっています。"
        },
        {
            "question": "山頂から南に下ると鞍部と呼ばれる場所がありますか？",
            "answer": "はい、山頂から南に下ると鞍部と呼ばれる場所があります。"
        },
        {
            "question": "鞍部にはどのようなトンネルが通っていますか？",
            "answer": "鞍部には国道とループ式トンネルがあり、中央線の雉岳山トンネルが通過しています。"
        },
        {
            "question": "山頂に近い南側にどのような寺が位置していますか？",
            "answer": "山頂に近い南側に上院寺という寺が位置しています。"
        },
        {
            "question": "上院寺はなぜ特別な寺ですか？",
            "answer": "上院寺は韓国で一番高いところに位置した寺であり、周辺の景色が素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "法堂の前に何が育っていますか？",
            "answer": "法堂の前には珍しい桂樹3本が育っています。"
        },
        {
            "question": "この山は地図上ではどのように表示されていましたか？",
            "answer": "この山は1872年の地方地図で南大峰と表示されていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 368
    }
}